# Сервис проверки короткой ссылки
### Описание
Данный проект был разработан для безопасного открытия подозрительных ссылок из интернета. Вводите ссылку и нажимаете кнопку - программа возвращает вам название страницы и основную информацию с нее. В настоящий момент сверстана веб-страница и реализован алгоритм для открытия на локальной машине через proxy. Нахожусь в процессе адекватного решения через клиент-серверное взаимодействие. В данном проекте учился работать с webpack. 
### Установка
Сервис использует следующие npm-пакеты:
__axios__ и __cheerio__- для парсинга и разбития запрашиваемой страницы
Остальные зависимости для работы webpack

Для установки перейдите в директорию сервиса, проинициализируйте проект:
```npm init -y```

Добавьте зависимости
```npm i axios cheerio cross-env css-loader file-loader html-webpack-plugin mini-css-extract-plugin style-loader webpack-cli webpack-dev-server```

И запустите проект
```npm run dev```
или
```npm run build```

### Внешний вид
![как выглядит сайт](./pic/sample.jpg)